有冇手足同我討論一下英格蘭

好想BEN MEE入到國家隊

Joe hart

中堅位實在有太多有名氣既豪門球員
Cahill,Stones,(Keane,Maguire算叫上年彈起咗有D名氣),Jones,Smalling
呢堆仲要已經夾咗幾場國家隊

新仔要入場其實好難

仲會用SMALLING咩 CAHILL都應該要OUT啦

大賽經驗最豐富就係佢 選硬

Jack butland

唔覺得butland勁 係都選費沙科土打

Walker stones jones rose??

Pickford?

shaw哩半年打得好既話都有機會翻生入番國家隊

佢都時不時發瘟

正路都ROSE 同貝查特
SHAW最勁果期都唔夠佢地兩個勁

Rose 有咩叻 除咗夠矛之外
反曼但係shaw 一定高一班

Shaw守方面唔算好

希望Clyne 可以打返起

前面 丁力 kane 福

後防點會冇利個Gomez

Clyne應該冇架啦 1 2月先復出
就算有佢都係排walker先啦

仲有利記二隊個redmond 刀吾錯

Pickford
Walker Stones Jones Bertrand
Henderson Dier Lallana/Alli
Sterling Kane Rashford

ALLI 黑洞

Lalala要踢得返起先啦

呢個打翼應該稱職過褔

大賽未必敢用Pickford

但係無咩其他好過佢
加上外圍賽佢踢左咁多場

英撚中場真係差D 睇下新一代果班上唔上到位

98%用JOE HART

韋煙王

三箭頭丁力,福仔,kane幾期待

終於唔洗見到禾仔張伯輸

太上腳

華dee 係唔係收得皮

依家英格蘭唔係打3中堅咩？

利申：冇睇友賽

真係差左好多年......

Dier 同軒撞位...Dier 踢sub 做萬金油算啦...

前鋒線反而夠人 ALLI 踢後D CM位其實唔差...

條中場條

英格蘭今屆打343喎

dele dier 今季 麻麻

Dier+Hendo+Alli冇個識派牌,winks同lalala是但一個取代都好

雙閘夠強, 可以 HIGH LINE 狂攻

其實英格蘭好應該選ANTONIO入隊

黑色大肉腸,前至前鋒後至左右二閘都打得

我唔係西咸迷都好鍾意佢

修夫基好似想揀佢

打機好撚好用

左閘/左翼衛用撚羊啦
今年fit到痴撚線

stones幾時先復出
再唔出返黎操起就cahill+jones架啦

好似揀過但冇出？

由以前既「黃金中場」變左做而家既濕鳩中場

9估
Pickford
Walker mk Jones stones rose
Henderson died Ali
Kane Rashford
史達靈80分鐘後先識踢波 後備入都夠

好似選過但未出過場

首選應該都係rose
但後備擺羊好過貝查特啦 有經驗又識出波 玩燒味一流

希望佢會選lin

條中場慢到唔想睇...收埋隻DIER 換 LALALA

跑狗工兵 選佢唔出奇

三中堅出史東斯 迪亞 鐘斯好似幾好

alli剩係得後上一腳波勁，仲要踢後一格會變黑洞

LALALA 神軒 WINKS點睇

中場冇lalala死硬
靠班熱狗做波就等死啦
神軒又廢到仆街

英撚中場砌黎砌去都係利同熱....點都上唔到大場面..

希望可以召返韋輸亞 搵佢造波
始終隊波太多工兵

成條中場線都係工兵
btw龍虎切踢得掂唔掂

好似唔差 但冇韋太子個重靈氣

太子 lala dier喇

帶佢去世盃吸經啦 正選就無佢份架啦 潛力係有

飲水係咪未試過踢國家隊

lalala傷到幾時

出返啦

唔係話劍指2022世界盃咩？過廿六七歲嗰啲都唔使諗

Dier今季係熱打中堅場場自爆啵
搵佢打中場就因為神軒太廢 要搵多個專責防守
Ali打中場簡單駁腳都做到 但有時神來之筆後上

其實最重要係dele ali

最重要唔好出佢

其實英撚戰術直接抄熱狗未得
後防放波就比石頭做
Son打反擊位就有福仔
唯一係差個大力神冇人代替到

同埋到底英撚應該打咩戰術

歐國冠咪試過囉
冇左隻最重要既大力神

ALLI 係有D 意識, 有時一兩腳KILLER PASS就變助攻....

Dier 做防中守就ok, 你叫佢攻咪將d 波亂踢出界.....呢一點神軒好過佢

唔覺佢好波

飲水去左車仔可唔可以用下

如果當年李城咁勁唔用
今年係車多傷又冇正選反而用
都證明修夫基真係揀大會

個人覺得點都要帶埋卡路爾去

一係就抄熱打皇咁
Winks+dier打中中

仲停留係幾多年前
要大隻頭鎚不如搵安東尼奧
今季查里枸士甸都好過卡路爾

今季高治都好過卡路爾

陰功 原來係要靠lalala之流

計經驗嚟講，GK一定係joe hart，後備butland,Forster,Pickford

3中堅：jones, stones, dier，後備mee, smalling, keane, Gomez

右翼衛：walker，後備Clyne(唔知幾時復出), trippier

左翼衛：rose，後備Bertrand, young(睇下最近個態keep唔keep到去季尾), cresswell

中場：henderson, Alli, winks ，後備龍虎切, lingard, lalala, wilshere

前鋒：rashford, kane，後備sterling, Antonio, vardy

條中場有神軒都可以唔洗睇

英撚D中場控場廢 攻勢全部推晒去邊路就岩

諗番轉頭,其實點解要係咁屌英格蘭黃金一代
除左輸12碼其實隊波有咩問題?
唔通大賽8強4強仲要次次大炒對手先叫有實力?
尤其06果屆只係得1場有失球,咁都唔收貨?

希望shaw趕到尾班車
難得出番黎打得咁好

實有張伯倫

拎熱狗D人腳做骨真心唔睇好..... 但又無得揀....

可能最後用張伯輪打中中

希望郎隊復出

我覺得朗尼要留個位比佢WOO, 真心佢有態同經驗

Alli Kane
Rose Lallana Dier Henderson Walker
MCG Stones Jones
Keeper

現實應該會咁出，踢3後衛就一定，係睇踢343定352，343 就lallana換丁力

最後23人名單鳩估：

GK : Jack Butland , Pickford , Hart/Fosterx2

RB: Walker , Tripper
LB: Bentrend , Rose
CB: Stones , Jones (穩入)
MCG/ Cahill/J.Gomez/M.Keane(4揀2)

MF: Dier , Lallana , Henderson , Sterling , Lingard

FW: Kane , Dele , Vardy , Rashford

最後3個位就 RLC,Winks,Drinkwater,Ross Barkley , OX , Antonio，卡華利雲

7揀3 ， 但照計就飲水winks 依2個只會揀一個。

姐係RLC,Barkley,OX,antonio，卡華利雲 5揀2

睇見個陣容真係灰撚左, 仲話咩5隊英超入歐聯16強但砌一隊英軍出黎都有難道......

3月個次國際賽揀咩人同出咩人都大概知最後會點揀，我覺得依照依家表現黎計

最後會揀winks,rlc,Antonio

仲用trippier 不如用Michael Keane 打右閘

個5隊入歐聯16強但冇乜邊隊用英撚用核心

修夫基唔中意用丁力，不過丁力唔係鏝城咁多供應要佢自己帶波make play 應該要場場帶老母上場

查比亞踢翼衛打3中堅幾掂

米高堅尼都好似比愛記fans屌到反皮

上場正選都無埋

脆皮唔谷太上 淨防守都合格既
上場肥普想弱點攻戴菲 叫埋右閘上去攻 先比辛尼下下爆落底

明明一開始大威場場爆 比人屌老化
結果依家仲打緊正選 表現又唔差

walker 勁太多, 脆皮

淨係記得佢傳中幾好

何止係幾好,真係可以話係英超咁多個閘入面出波最靚果個都唔過分

但係就係得呢樣

除左crossing 什麼都不是

rose打起個陣 同上年walker冇分別

中場如果想打組織少少 一定要有痿狗 又或者光頭仔 再要棄用埋神軒 Dier佢地

如果唔係 寧願唔好選佢地 根本打唔起

上場對鏝城底線傳底...

搭高治當plan b就得
正選點都獲加

條中場線勁撚過沙維小白

真 依家既沙維都屌打神軒

等緊愛華頓5小虎上黎 Lookman Dowell Tom Davies Kenny DCL

神軒一個就等於沙維小白+半個影帝

中場全部工兵

中場我覺得要lalala winks wilshere 三選二
其實點解神軒都做到鐵膽

無得解，老大哥，12年開始入隊，痢記隊長。

X factor唔係要好波
就係你估佢唔到

正選一定lalala, 其他兩個sub

要組織一定係3選2
一個搭神軒Dier冇撚用

太子後備出好過正選出

熱刺戰術打法做骨幹打兩線國家隊夠做

只係個別位置再加強

例如脆皮-> Walker

對一線隊英撚就要再諗plan

本身就係walker正選

對二線熱狗都唔掂啦
歐國盃對冰島咪熱狗骨幹

中場真係要靠lalala 英撚冇個有腳法 但傷完復出唔知點
今季神軒真係不了
其實ox 今季愈踢愈好 上場佢同古carry 垃圾利條中場（老母同神軒唔知踢緊乜）
揀ox 其實唔錯 咩位都打得 又夠搏
利申 利+英撚

同埋點解呢隊英格蘭咁垃圾都出到線 仲要首名 利申冇睇過
世界級既 夾硬數真係得個Kane
反而真係好期待幼獅 未試過贏咁多杯賽

因為Kane 大力神 丹比利 同 艾達維列特 先係真骨幹

分組賽都已經踢到屌哂鬼......

依幾場痢 ox打中中仲好過神軒

Agger

今年熱丹比利都跌watt 搵緊winks接班

無艾達維列特 但英格蘭後防唔算太差 係前場攻唔入問題更大

英格蘭係差個大力神

差個施華

一定要選韋舒亞，英格蘭無第二個係呢類型既球員

講左咁多年 都無邊年佢踢到成績出黎

hi 特西

Pope 佢替heaton表現唔差喎

次次都講到有佢一定救世界咁
根本英格蘭都未有料踢依類波 擺一個人落去有撚用咩

佢好似未試過踢決賽週

以為講歷史

都係友賽外圍賽為主 同埋踢英撚最好係墮後派牌 雖然都係唔多

睇過場lalala 拍wilshere 好正

放個美斯咪得

Berahino同Jay Rodriguez兩件真係沉到仆街，之前都睇好佢地，J Ro當年同lalala真係

我好鐘意lalala同太子 不過兩條友都傷多過踢

有 Jack Wilshere

以前學神好似試過delph wilshere henderson打3中場
wilshere墜後打

英撚玩技術死得仲快啦
中場得一個好波有咩用 冇人配合
寧願簡單啲放兩邊+kane算
入到8強算交貨啦
對頂級嗰幾隊就泊大巴加反擊算

Delph話就話技術型
但條路未同占士米拿一樣 去大會踢左閘

丁力加獲加打右路幾夠威脅
左路福仔唔知咩表現

史杜歷治會唔會仲比機會

好吾鐘意修夫基個打法悶都仆街 係到狂猜又做吾到入去
想艾迪賀維接班

No

呢個真，泊大巴防反仲無咁難睇，前面兩邊多快馬

蘇蘭基都踢得好過佢
吾係再以前個個史杜

即係李城果隻踢法就最適合

前鋒睇落好多選擇

冷門既仲有ings同Charlie

但李城嗰套出到歐聯都唔work 最多做planB

Ings有得落場先講啦

李城都叫入到8強，如果英撚世界盃入到8強已經

其實英格蘭之前都係擺一個前鋒
其實簡尼同華dee應該夠做 重有福仔
簡多個可能會簡迪科爾 雖然佢今年冇上年咁勁

up得出麥佳亞排得前過Gomez 有冇睇過波
Gomez 上2場對德國同巴西打右中堅勁到仆街喎

拎黎做後備萬金油都唔錯既

救返都曬醫藥

修夫基好鍾意用Livermore

唔好話英人
有邊個去曼城爭得贏迪布尼施華

一定要出JACK

4年j rod個下重傷
就收晒皮

我屌你老母啊，Mcg不停後上交killer pass 不知幾勁

gomez對德國後備出黎藤雞到

傷曬d人先揀佢

仲講韋舒亞個班仆街真係要死全家
阿狗都要踢後備既撚樣，無數據揀佢入去托柒啊

所謂既組織根本我搵拉拿拿龍虎切去做都做到

之前幾次都有揀佢
外圍賽好似都出佢幾場

呢件真係垃圾 用wheelchair Lallana ox都唔用佢啦
要防守有軒 Dier

呢排又傷鳩左
傷完又話病左
出到個陣又廢左勁多
solanke係利就黎排前過佢
一月唔走去一隊比佢打到正選我驚佢入選都冇份

成日講韋太子
今年睇紐記佛地魔創造力仲強

Wazza應該復出國家隊 有朗隊帶領嘅三獅實會有軍心

Mcg成日失位 上前標失波喎
唔覺佢有幾勁

垃圾阿里死撚左佢啦
歐國打到屎咁 進攻黑洞 一拎波就甩

反而紐記舒維爾要入選啦

好想碧咸復出踢波呀

3後衛就係要佢後上，如果唔係波都運唔到上去，dier+henderson=回傳王

用波幾好
上季睇hull成日帶波上前傳

呢隊英格蘭條中場 搵朗尼踢仲好啦

紅牌王都敢選 有創造但無謀

英格蘭既然唔能夠由中場創造入手

都係得返兩邊選擇架啦

3中堅右面要預佢啦 好勁

現實都係cahill jones stones

lin應該正選

Jones,Stones鐵膽，而我都覺得佢地係最好

Cahill我支持唔揀，比機會Joe Gomez,Mcg

平時講野唔岩聽 今次幾好

是其是

世盃唔係wembley踢

事實，英撚搞年青化就真係唔應該再揀依d見頂撚樣。
有得比我揀我連柒頭軒都唔會揀

好撚中肯 軒做隊長之後無進步過
一定要比第個踢佢個位

舒維爾垃圾黎。。。

驚佢後備出黎都攞紅牌

英撚其實用肥西較炮係最好
復出吧隊長

勁過軒

打343 中間塞滿啲防中神軒 Dier
前面三個 史達寧 kane 福仔 打反擊算啦

一定有alli

利申:十年英撚粉

死攬ali真係

屌你啊里10次先得1次做到野

對弱隊出你都唔錯

你有冇睇紐記 廢撚到仆街 唔講以為佢臨記黎

廢撚到...

愛記個Tom Davies 同 Calvert-Lewin 點睇？

紐記舒爾維就算
反而Lascelles 都有啲睇頭
今季有佢失少好多波 好過好多英撚中堅

飲水哥

343既話中場中兩個一定要防中啦
依隊英撚入到八強收貨

如果學臣莫椰斯打返起水晶宮同韋斯咸，龍虎切同Antonio呢d有機會

睇好切 真心幾有潛質

workrate差，做普巴定安達臣真係一線之差。

好過alli啦應該

alli workrate都算高其實
不過一拎波就要扮型扮勁

係，入得太多波心雄左。

不過都唔知佢可以點踢，專心做finisher唔使佢上腳推佢上前鋒就完全戇鳩 但佢之前正正就係咁踢

老實講，我覺得佢要再進一步就要比佢過到依關，點樣學識真係去用波。

alli無得救架啦
肥普太縱佢
亂foul, 聊交打，矛，花式足球
樣樣都唔屌佢

認真，過到依關佢就變全能球員。

DIER 神軒 ALI呢3個都唔用就有機啦 不過冇可能
LALALA 同太子傷完打FIT 番 落埸就幾好
丁力 KANE一定會用嫁啦 後備加埋華DEE

今時今日仲迷韋舒亞既人係咪食撚左屎

吹太大啦 做到林伯7成都算係咁

都唔係迷既 睇呢幾埸呀妓 佢後備出黎好睇好多 藍C同殺卡都真係好垃圾
鬼叫中埸中冇人材咩 神軒 DIER ALI 都係ON9

佢技術好過林伯好多

有潛力超越林謝 2人

其實佢最好係應該好似第一季踢英超咁
傳控簡單啲 唔好下下都扭 淨係主要 駁腳 後上同遠射 偶爾有key pass 都可以做到一線甚至頂級
佢完全有依個能力 但真係下下都衰心雄 係要扮型扮勁

屌

當你隊波創造力唔夠個時佢依照你咁踢根本無撚用。

一個黃金工兵唔係佢既極限。

其實佢自己都好撚矛盾
佢自己講過中場 尤其謝4 先係佢最鍾意既踢法
上年踢影子前鋒佢係唔鍾意
但佢自己又衰心雄 又想做球星 又要想不斷入波

做c朗，撚下波又狂入波

今季曼城成績好,大夫有可能受惠入選

太子堅勁wor 如果佢出道唁係跟雲加家陣個成就唔知去到邊了

跟哥狗 可能踢到silva咁

隊長係Joe hart 卡希爾 定軒呢

真心想肥西出返黎帶依隊野

kane

唔係掛

覺得米高堅尼吹大左

咁又唔洗下下哥狗 有個睇得住佢既領隊已經ok
天份有技術有 但而家淪落到咁無計

龍門咪鬼出joe Hart
真心廢

科士打勁到仆街

識波之人揀羊格

大夫都有機會入選wor

二線球員一大堆
得kane叫一線尾

KANE一線尾

巴克利

We need 史獨

獌狗琴晚正選果堆英人全部入選

廢左武功啦

躪啦仆街 哩度理性討論

抵屌啦，成撚日反獌

街外人點睇國家隊版既韋舒亞

得個吹字
英撚不嬲外圍賽都好撚勁
唔覺得入到決賽周太子會有幾勁

真係柒撚到

條友成日on9當有趣

咁就真係含得撚，成隊圍住佢一個踢咪盞好似熱狗咁好容易俾人睇穿

Harry kane對比利雲仲差一班
應該一線中到啦
去到英格蘭無左eriksen幫手其實harry kane應該差一班波

連加特

中場連一件大肉腸都搵唔到

今季除左利雲都無咩邊個勁過KANE

大夫，芝士腸

曾經有noble parker依啲又唔選

唔係話KANE 唔勁, 但一拍埋利雲隔離, KANE真係吹大左好多...利雲其實先係真世三....

修夫基好鐘意用lin

記得有一場出左佢係順左D

唔覺，kane後生肯搏，利雲依家懶過閪

條友係有大賽入波運，做後備黎講都算幾好

對強隊出佢就ok

神射喎, 國家隊又交到貨

Robert Lewandowski: 53 goals in 55 matches
Leo Messi: 53 goals from 63 matches
Edi Cavani: 53 goals from 57 matches
Cristiano Ronaldo: 53 goals from 59 matches
Harry Kane: 50 goals from 48 matches

不過Kane要做既野其實好撚多
我熱前線淨係打佢同大力神兩個 仲要有alli條撚屌拖累

Parker收咗皮好多年啦喎

佢咁玻璃去邊都無運行啦

所以咪曾經
唉 依兩個其實好實用 但都唔受重用

佢地兩個同雙特史高斯同年代
好正常

Parker就係啫
Noble依家都係30歲啫
前年打得好又唔選

中場好廢

選入去帶生個波都好

得太子同lalala可以帶生到個波，winks 睇佢都係穩陣交波多，帶波過人有d少

佢唔踢防中就會帶波過人
防中個陣就比較偏後分波 長傳

不過帶波過人始終未夠熟練 同 我熱同位置既 丹比利 比 應該最多得7成

丹比利護球真係唔錯

又大舊

咁我寧願揀切

winks過人唔係強項， 係穩住果波唔失同分大斜線落底

Livermore

睇佢搭邊個啦
上年同今年踢法變左
上年真係似足丹比利 副以 長傳大斜線
今年變左 主要控波 大斜線 少左過人

想知南閘會永續早嚇突
定畀big福/費沙科士打上

永續啦

如果椰子雪Hart
Southgate 仲點揀佢

我覺得如果愛字頭上返前八會揀Pickford

早嚇突我覺得點都會帶去
即係pickford/butland/forster 3揀2
butland畀hughes累死 史篤城教到一pat屎
pickford而家有大sam 隊波穩步上揚機會幾高
forster表演都穩定如無意外應該都有得去俄羅斯
再睇其他選擇就淨係唔知夠唔夠膽揀burnley個pope姐

仲話 Gomez

佢打得好係打右中堅 琴晚打右閘喎

我覺得佢打中堅好過哂利記其他中堅

英格蘭中堅同中場咁唔top
咁都可以首名入世界盃
入到去都係被德法西巴屠㗎啦
睇怕都係靠kane前面自己搞掂
似係波蘭級數

英撚年年都係希望越大失望愈大
早10零年有碧咸奧雲，當年係高登已經畀人笑高 Q大棍。好啦，呢幾年連大棍都踢唔到，連細佬威爾斯都醒神過佢。

英超愈勁，英人愈冇定企係主因。

英超最顛峰嗰陣啱啱就係雙特顛峰期

曉士教波一向垃圾

波蘭機動性高過英格蘭

而家好似已經上番第9

中堅OK LA
係中場差啲

三中堅Jones Smalling Cahill

Butland好慘
明明準備上位又搞到咁

Vardy 攞去打右翼插入啦

Stones一定要啦

Cahill>stones

英撚中堅用波機會唔會好似係鏝城咁多，打到入淘汰賽直頭會比人屌住踢，到時真係史東斯防守能力既考牌戰。

暫時黎睇丁力同Kane 霸左個位啦

後備殺手有lingard

熱狗做波果個係大力臣

排名高果幾隊邊有咁多英人呀

中場仲有張伯倫做下sub既

同組比利時都係半隊熱狗

17歲一個carry 成隊英格蘭進攻

打飛機打上腦啊美斯17歲都唔撚得啦戇鳩

你諗得太美好

17歲上成人隊波皮都未掂到已經比人撞到訓低

俾alli打隻假右翼
然後walker瘋狂後上
左邊一係丁力一係福仔